大快活個炒蛋真係冇撚得輸

如果可以crossover m記個薯餅就perfect

你可以去m記外賣薯餅

之前出過特色腸餐有薯餅

其實佢係點樣炒到濕濕地

落雨先炒